我知你有成日睇開呢度，淨係想問你.....你最近好嗎？

雖然同你已經有兩年冇聯絡，但我唔知點解成日發夢見到你。當我夢醒既時候，我好想問你最近過成點，但我冇勇氣開口去問你，我怕打擾左你既生活。唯有係度問你，你最近好嗎？

一位舊’朋友’字

睇到都唔知係你啦
咁樣有咩意思

現實：好同唔好都唔關你事

走啦， 我唔想搞大佢

其實想搵咪搵囉，俾啲勇氣啦

如果我話唔好你會唔會搵翻佢

勿認真，純粹想叫你自己諗下究竟有咩意義

多謝各位既意見係因為以我所認識既佢係一個好負面既人，而我曾經係佢既精神之柱，佢曾經又為過我放棄自我，愈諗愈擔心佢既狀況。先至好糾結搵唔搵佢好

搵啦，反正本身都可能唔會再有聯繫，如果失敗咗都唔會有咩分別架啦